林鄭：不認同亦不會成立獨立調查委員會調查警方

Source: RTHK

只要我哋提出咩意見
佢一定同我哋作對

條閪婆家陣根本為反而反
市民講a佢一定做b

遲來的公義並非公義
查示威者就做到十足
查黑警就做都唔做
你地吹咩

會先係新聞

林鄭成日將黑人憎嘅old news 重覆講
見香港一靜就點下火

向港公爭取成立獨立調查委員會=向納粹爭取成立獨立委員會調查德軍屠殺同迫害猶太人

港共

推

係人都知 佢係用黑警去強行打壓
係都要拎出來講

其實林鄭精神係有問題，係鐘意 撩你

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

多謝林鄭再幫場抗爭淋火水
繼續助攻啦
原來林鄭係暗黑黃黎

佢搞笑到連盟友都撩何況市民
上次偷偷地督撳制派背脊畀蘋果踢爆已經覺得

想撥火等D人出嚟再一網打盡，名正言順64 2.0

繼續加火水

野火燒不盡 春風吹又生

又加火水